2017DSE BAFS討論

屌你老母 用撚左我二十分鐘收卷

Pish

今年管理果part好易？ 利申冇讀